{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059261",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6737&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "켄싱턴리조트설악비치"
    },
    "text": "東海の青い海と雪岳山の蔚山岩で素晴らしい景色を誇る宿です。 ケンジントンビーチと束草高速バスターミナルが近くにあり、アクセスが便利です。 チェックインは5時以降可能で、チェックアウトは15:00までです。 チェックアウト時間の延長時には追加料金が発生し、22時以降のチェックイン時には追加泊料金が発生します。 客室タイプは当日、現場先着順で割り当てられ、指定はできません。 宿泊施設では無料Wi-Fiと全客室禁煙政策を実施します。 洗面用具は別途ご用意しております。 アシュリークイーンズランチは平日は11:30から15:00まで運営され、週末と祝日は11:30から17:00まで運営されます。 アシュリークイーンズディナーは平日は17:00から22:00まで運営され、週末と祝日は17:30から22:00まで運営されます。 コンビニと海水サウナが利用可能で、海水サウナは06:00から22:00まで営業しています。 ココモンキッズワールドは10:00から20:00まで運営されており、身長50cm以下のお子様は入場可能です。 調理は一部の客室でのみ可能で、朝食はケンジントンモーニングビュッフェで提供されます。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、客室内のペットは出入りできません。 ホテルの都合により上記の情報は変更になる場合があります。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の周辺にはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "この宿の周辺には東海の青い海や雪岳山の蔚山岩など、素晴らしい景色が広がっています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時以降可能で、チェックアウトは15:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を延長することはできますか？",
            "answer": "チェックアウト時間の延長時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室のタイプはどのように割り当てられるのですか？",
            "answer": "客室タイプは当日、現場先着順で割り当てられます。指定はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿泊施設では無料Wi-Fiと全客室禁煙政策を実施しています。洗面用具は別途ご用意しております。"
        },
        {
            "question": "アシュリークイーンズランチとディナーは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "アシュリークイーンズランチは平日は11:30から15:00まで、週末と祝日は11:30から17:00まで運営されます。アシュリークイーンズディナーは平日は17:00から22:00まで、週末と祝日は17:30から22:00まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "コンビニや海水サウナは利用できますか？",
            "answer": "はい、コンビニと海水サウナが利用可能です。海水サウナは06:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ココモンキッズワールドは何時から何時まで運営されていますか？",
            "answer": "ココモンキッズワールドは10:00から20:00まで運営されており、身長50cm以下のお子様は入場可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "調理は一部の客室でのみ可能です。朝食はケンジントンモーニングビュッフェで提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、客室内のペットは出入りできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 439,
        "QA": 556
    }
}